Ban二次元任何一樣嘢都係戇鳩

屌你老母聯柒國
Ban埋二次元兒童色情係咪戇鳩?
一係咪撚ban，一係全部犯罪行為都ban
警匪片都ban呀記撚住，匪都有犯罪呀
包括警匪二次元動畫呀

白種人=垃圾

有名你叫white trash

班白鬼搞完細路就去迫害ACG
收皮啦 扮清高

白人去東南亞食幼女唔洗禁衛

爽就白人享受，仆街嘢就亞洲人硬食。

前幾日Facebook page堆原創圖畀人del哂

我屌你老母呀un

well, time to be mature, men. ban ACG?

千早🐶好似好鐘意比那名居天子

死撚開啦，咪撚再提呢個唔撚知邊度嚟嘅柒名

斃笑打手死出連登

咦，唔怪得隻狗冇再吠啦
斃笑俾人拉喎